就嚟到咤叱樂壇頒獎禮，連登手足們可唔可以應承我呢個十年謝安琪忠實fans一件事？

可唔可以今年投俾方皓玟
我今年對牙Kay真心失望
雖然牙Kay係某一日轉咗黑icon，但係佢表態嘅力度仲弱雞過馮盈盈
A餐雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
B餐俯首做白羊 一世困在牧場
餐券這兩張 怎麼取向
人已到了決志現場 再拖便遭殃
仍扮作昏睡 大夢裡等瞻仰

警鐘給敲響 聲音多緊張
四處迅速褪掉舊有色相
屠刀機槍 高舉得囂張
要過去的價值成呆壞賬

已投方皓玟

tell me what 7 you say

你講撚夠未

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

今年一定係方皓玟

push

投邊個都唔投 Kay 啦

同樣作為十幾年kay fan
我都係投小明

不過我會體諒kay今次既低調表態
不竟佢嗰幾年真係經歷左好多

技安琪FANS:樓主蛋記打手

聽講佢叔仔做黑警 關唔關事

理撚佢啦佢個掛名親戚都奶共

係關事就一早割咗啦
2014年嗰陣已經撈緊PPRB